做老世既入

做邊行？一個月搵幾多？壓力大嗎？親力親為定請人打理？

月薪 你一問就知你係打工仔/小鋪生意

冇錯 咁巴打年薪搵幾多？

我一路打工一路開舖，算辛苦
每日7-7

屋企搞 唔係我 搵幾多唔講啦，大陸搞，上左規模就無乜壓力，不過要親力親為，唔敢交哂比大陸員工

睇你post話開花店
你係想 定 講真
我覺得純花店會淘汰

我同朋友一齊開左間影樓係做pre wedding攝影 自己讀插花同花球 想一鋪兩做 做埋pre wedding客姐 不過最後都放棄左 兼顧得太多野 同埋影樓生意都麻麻 同行競爭好大 基本上我而家都一腳踢 咩都親力親為 開左兩個月 收支平衡冇賺錢冇人工出

咩鋪？

唉 但搵唔到既就冇收入

巴打老豆好叻 仲要做到上左規模 創業真係唔易 壓力仲大過打工

雖然兩個月守業都唔係咩最worst既事 但有時心理上會諗間鋪做唔做到 我咁做岩唔岩

飲食,零售
有時負數
有時幾萬
壓力大,責任更大
養住班老世,1個人邊做到咁多

我都同人夾過影樓，自己黎，未夠一年收左皮

當初收皮，可以話係 人力同資本都唔夠，鎖碎事都要自己黎，有新諗法又無錢，係經營上又未有一個明確成形既搵錢流程 商業模式，加上後期同合伙人意見分岐，好快就收左皮

小鋪係成本相關既經營策略上無乜優勢，要商業模式成左型 有小小規模，同低/降低成本相關既經營策略優勢先走出黎
所以小鋪係走差異化 搞特色既路線，用黎同有成本優勢既大鋪競爭
所以我覺得樓主可以先利用你本身識插花既優勢，同prewedding組合，發展一類新型既攝影風格，再比少少錢做下廣告買下粉絲，會改善到問題
好簡單一句，相同價錢人地一定簡大鋪先，有質素有保證，你要吸引到客戶既 就要發展出特色。不過攝影係好易抄，你可以上網抄國外

我同合伙人冇咩大分岐 係人力同資源問題 太多野要搞 我又冇辦法再請人 請兩個人人工仲多過我間鋪既收入 唉 不過都諗住再堅持睇下點 希望搞落去會好d 巴打宜家冇創業？打緊工？

巴打係飲食同零售兩樣生意？可唔可以講多小小做d咩？不過巴打養得店班老世又養得店自己好叻了

搵我做咩

守業同準備再創業
樓主堅持落去，打工一樣壓力大仲要做做埋埋都係人地，打工無出路

好撚大壓力，冇錢喇！！

世你老母

冇 想問下你我要做幾耐先有糧出姐